德望家教會主席殺人犯

收到料
德望係16號14:00-16:30搞家教會AGM
地址係小學部禮堂唔係中學部
到時殺人犯應該會去開會
各位手足識做啦